正式宣傳龍珠超係2017年最佳動畫

有睇今集既都會認同

一集好

其餘都係屎

百幾集慳落黎嘅經費 一炮過用落今集到

最佳笑話?

Fate ap咪上神枱？

宣傳通常都唔係真